大圍柏傲莊排隊睇示範單位需8小時 有準買家索性直接入票搶先機！

2年樓花

用全副身家買曬總加速師贏美國

正常
同抽新股一樣
抽得中就賺硬

痴撚線，洗唔洗呀

咁其實示位上網都有哂片睇
正常真係買既都做哂research啦

其實有咩好睇 都係賣location
入面整到點西 自己再執都得啦

睇乜鳩丫
難中過六合彩 睇黎都晒鳩氣
直接抽咪算

唔算長

我買現樓唔好

去得睇示範單位嘅人會睇完覺得唔啱心水唔買咩?

市場唔同

上網全部VR 去排八個中都on99
中籌先算啦